Nous allons utiliser l'orienté objet pour créer des pizzas
Les classes seront déclarées dans des fichiers séparés
Le code du projet se trouvera dans index.php
Utiliser les namespace / use

class Ingredients 
string name, int quantité


class Pizza
string name, string base, une liste d'ingrédients, float size

Créer plusieurs Ingrédient et les stocker dans des variables

1 Avec les setter()
2 Avec constructeur()


Créer une Pizza contenant des Ingrédients et stocker dans des variables

1 Avec les setter()
2 Avec constructeur()


//Créer une méthode permettant d'ajouter les ingrédients 1 par 1 dans une Pizza


//Créer une méthode permettant de supprimer les ingrédients 1 par 1 dans une Pizza


//Modifier la méthode addIngredient()
// Si l'ingredient est deja dans le tableau
    //Il faudra ajouter la quantité de l'ingredient ajouté dans l'ingredient deja présent

//Sinon l'ajouter 

